地鐵不合作運動

大家記得唔好咁做

推呀！

再推呀！

再推

推

[8月5日]請想被罷工既同志加入不合作運動